這位一級懲教助理是否專業失當？

之前教師出friends only post
而被政府指「專業失當」
請問這位自稱懲教「沙展」
這樣出group public post
是否也是「專業失當」？
故意令下屬難堪
是否符合公務員制度？
懲教署署長是否應該正視？
如果他不是懲教署職員
那就更加要馬上捉拿
以正視聽喇

推

是

不安

唔係掛

點會搞佢

佢個樣同示威者個公仔一撚樣WO